發現女朋友覆自己whatsapp越來越Hea 點算好

一係就好耐都唔覆
一係就淨係覆埋曬啲 stickers emoji
而每次我都好認真覆佢
我可以點算。。。

帽事既

完了吧

分手la

9成有第2個 但分手一定話唔關第2個事
到之後好快就公開拍拖